## Sobre o tempo...

> Somos instantes...

... acessando a Internet, me deparei com esta matéria: [As 4 irmãs que tiraram uma foto por ano durante 36 anos](https://hypescience.com/as-irmas-brown-36-anos-em-fotografias/ "As 4 irmãs que tiraram uma foto por ano durante 36 anos"){target="_blank"}, então fiquei reflexivo (...). Tanto que passei horas pensando em escrever muitas coisas, mas, passando o tempo e pensando bem mesmo, decidi só deixar este arquivo no formato GIF feito com as imagens que baixei da postagem (a primeira foi de 1975 e a última de 2010).

![Imagem de quatro irmãs mudando com o passar do tempo...](irmas400x319.gif "Imagem de quatro irmãs mudando com o passar do tempo...")

[Voltar para a página Textos...](../textos.html)